金牛座究竟要用幾耐先可以放低一個人

其實都過咗年幾，仲係好掛住佢啊

有個新遇見 就會明過去只是一片浮雲

其實分開果陣比佢傷得好深，但都係一直放唔低，仲要嬲都嬲唔落

I know that feel...

Lm

其實真係唔關星座事，醒下啦好嗎？

我天秤兩年幾未放低啦……

金你老母 星座撚真係冇撚腦

咁撚似我既 btw 4年
鍾意左第2個先真正放低之前個個

訓醒又係新一日 一齊加油

有時我都唔知自己點解要咁做。本身咁多年都唔信星座，同佢分開咗就係咁睇星座，好似想去合理化自己放唔低嘅行為咁

根本唔關星座事

鍾意果個咩星座，我果個山羊

放低左星座先 , 你就自己可以放低一個人

認真呢

你當我自欺欺人囉

同你一樣
金牛戀上山羊
一年未放低

希望大家討論時唔好再插星座
無咩討論價值

星座撚真係

揾人扑野先放低到

果四年間有無同其他人一齊過？

金牛同山羊好似格食格，其實幾夾
有無唔爭氣搵佢

諗下點解放唔低 再改個問題

又係山羊
發覺 金牛同山羊真係幾夾到
我個ex 係山羊
宜家 溝緊個個都係山羊
識親異性 發覺都係同山羊最夾到 同易有火花
山羊夠直 個人夠真
唯一就係好撚硬頸

利申:金牛男

金牛出鋪 永遠一秒底

秒沉

放棄放低嘅時候

你咁講又好似係

次次都係

Agger，我諗得最多嘅都係當初係佢唯一嘅感覺

一年到啦

btw 身邊無咩朋友係金牛座，好似成日都唔明我諗咩咁

50年呀屌你老母

牛牛 諗野好難明嫁咩?

咁又唔係，但係感情方面佢地就成日唔明點解我會放唔低，不過我自己都唔明

我好驚自己情緒會影響到人，就連掛住果個人都驚比佢知道會打擾到佢

其實係嫁 但有時有d野 要做左先知結果 唔做就永遠唔知

唔嬲就贏左一半。憤怒同唔分氣基本係恨o既源頭，到最後有一天你會發現浪費咁多時間同生命去憎一個層經愛過你但同時唔再會理你o既人，係幾咁on9 同無謂。因為無論你點恨，佢都唔會返黎，假設佢就算返黎，你都冇可能做返當初o既自己，同埋好似以前心中冇刺地愛，因為她，已不再是當初那個她。

不段去追求一o的就算實現得到都唔會係幸福o既 事，欺騙自己可以掙取回到過去，最on9只會 係自己。

既然係咁，倒不如放低仇恨，把過去緊餘的美好收入記憶，得閑先回味下，之後做返自己向前行重新出發。

唔好話9up就易！
以上，我用左4年，5年時間學習返黎。
係不戰勝自己，永遠都係失敗者，失敗者唔會有資格得到幸福的！

我答你 我係金牛 基本上好快就放得低
所以根本同星座無關

我巨蟹座，三年，好彩放低左，唔係都唔個會唔會一世

睇完有莫名嘅感動
係時候醒醒，搵返當初無佢都好開心嘅自己

咁可能其實我太愛佢

呢年幾每次好傷心，我都同自己講訓醒就係新一日早啲訓啦柒頭，呢招都幫我渡過咗好多個晚上
但希望我唔洗用三年